\documentclass[a4paper,12pt]{article} 
\usepackage{mathtools, amssymb, amsthm}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{thmtools}


% environments
\declaretheoremstyle[notefont=\bfseries,notebraces={}{},headpunct={},postheadspace=1em]{handstyle}
\declaretheorem[style=handstyle,numbered=no,name=Opgave]{opghand}
\theoremstyle{definition}                            
\theoremstyle{remark}                                       
\newenvironment{oplossing}{\begin{proof}[Solution]}{\end{proof}}
\newenvironment{uitwerking}{\begin{proof}[Uitwerking]}{\end{proof}}
\newenvironment{bewijs}{\begin{proof}[Bewijs]}{\end{proof}}

% operators
\DeclareMathOperator{\vspan}{span}
\DeclareMathOperator{\binomial}{Bin}
\DeclareMathOperator{\id}{id}

% set letters
\newcommand{\NN}{\mathbb{N}}
\newcommand{\ZZ}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\QQ}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\RR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\CC}{\mathbb{C}}
\newcommand{\EE}{\mathbb{E}}
\newcommand{\PP}{\mathbb{P}}
\newcommand{\TT}{\mathbb{T}}

% extra commando's
\newcommand{\twovector}[2]{\left(\begin{smallmatrix} #1 \\ #2 \end{smallmatrix}\right)}
\newcommand*\diff{\mathop{}\!\mathrm{d}}
\renewcommand{\(}{\left(}
\renewcommand{\)}{\right)}

%% Document
\begin{document}

%% Kopregel
\title{Representatietheorie Week 2}
\author{Wouter Rienks, 11007745}
\maketitle
\begin{opghand}[3.7] Herinner uit (3.3) dat twee representaties $\varphi, \psi: G \to \CC^*$ alleen equivalent zijn als $\varphi = \psi$. Dus als we aan elke $\zeta \in \TT$ de representatie $\varphi_n = \zeta^n$ toekennen, dan definiëert dit allemaal verschillende unitaire representatie van $\ZZ$ (dit zijn representaties want $\varphi_n\varphi_m = \zeta^n\zeta^m = \zeta^{n + m}=\varphi_{n + m}$). Om in te zien dat dit ze allemaal zijn, merk op dat $\varphi_1 \in \TT$ voor elke unitaire representatie $\varphi: \ZZ \to \CC^*$, en $1$ brengt $\ZZ$ voor, dus $\varphi_1$ legt een representatie uniek vast.

\end{opghand}
\end{document}
